幫建制加油

有冇人知建制派議員地址呀

佢地今晚實訓唔著

想幫佢地打下氣 聽朝臨出門口買早餐比佢地